(唔開心)比老豆話埋我係「無賴」

究竟係我呢個年青人唔識政治, 還是我入世未深..... 本身已經無乜人肯理我, 全家都係支持政府(包括一個92年家姐,只係識吃喝玩樂). 日日留係呢個屋企好辛苦, 好想有人開解下

師兄，唔好懷疑自己價值觀，同一個家庭成長都會有不同價值觀，冇話岩定錯嘅，出面仲有好多兄弟支持你👍🏻👍🏻

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

唔該唔好再推
鬼post/假膠 黎
自己起底

同埋如果你真係有心事，可以直接去tg，咁多group實有人理你，可以直接pm，呢度反而仲冇效。

而家對家用樓豬呢種狗招去分化我地，請大家，包括假膠自重。

你都係想我睇唔開..

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》